聽日同女仔去op有咩注意

自從上次女神飛左我之後，我已經冇心機挑戰咁高難度的事，而家只求安安穩穩咁拍拖。各位大師，請出招！

死狗公

op 姐係咩

Ocean park, 手快快打左簡寫

熱到仆街先去

唔敢當，個陣小弟都只係想同佢有發展，只不過佢只當玩下，之後放棄左我

我約左佢5點入場，應該唔會太曬？

細個又係呢d天氣去
熱撚到中暑

做愛

講一講返背景先，我識左佢四至五個月，期間出過兩次街，其餘都只係好普通的whatsapp 交流

而家越諗越擔心，我其實預期我去到尾段會揭底牌，表明自己係鐘意佢，但係萬一被拒絕的時候，唔識去面對

直接爆房唔好晒時間

我覺得同得你單獨去op好難係冇心同你發展……

4,5個月出得2次街
比人收兵啦

搵定買野飲既地方同廁所位，仲有諗定啲爛gap係車個到講，入到op記住有主見提出去邊到玩，唔好on99睇地圖，咁撚熱仲要搵路，肥閪都會黑你面，仲有未入夜，行住啲館先，有冷氣嘛，廢事曬到出汗，成個身臭撚哂就彭乳硬都死啦

識玩一定係玩雷霆節拍

帶定安全袋

熱到傻既時候，帶定風扇仔同充電器去，會加分

我都有諗過佢會唔會想同我發展

好，多謝提醒

如果唔係佢叫我玩，我應該經過都唔會望一眼

記得扮定米奇老鼠

明晒

五點先去咁不如唔好去